apm 唱live個歌手

頭先有冇人行apm？
好好聽好想知佢係邊個
好想買佢cd拎卡片

有冇ching知係邊個

點解唔去

毒撚怕醜
而且女朋友係隔離

推